［遊記］越南富國島五日四夜之旅

由於下個sem去東歐exchange
碌碌下機票見到vietjet air 香港飛富國島六百幾連稅
加上依家富國島短途停留免簽證
忍唔住要係走之前飛返轉東南亞

成個trip因為16:55機去 11:55機返
基本上得三日full day 不過都好夠玩㗎啦
計曬機票住宿當地洗費港紙三千搞掂
喺窮遊好選擇
以下多圖

第一次打遊記 希望各位多多gchi同幫到有需要嘅人
同埋記得不推文回覆

頭五張啲水印發生咩事...
各位巴絲唔好負皮我...

繼續嚟緊依年都想去

富國島有咩野玩

驚爛尾所以打定啲行程先
day1
機場>resort
day2
Sao Beach>富國監獄>過海纜車>Night Market
day3
泥漿浴>Starfish Beach>Aroma Massage
day4
Vinpearl Land>Rock Island Club>Mango Bay On the Rock Restaurant>轉第二間resort
day5
resort>機場
因為富國島啲resort平靚正 所以頭三晚book咗間價位低啲嘅 最後一晚先book間villa with private pool諗住chill下

敬請期待之後嘅遊記

Lm

路過，而家喺dusit……
瞓醒食埋早餐就要返香港了

去越南有無叫雞先

留名等睇食海鮮

果邊D靚酒店都幾平下
不過果邊D水都唔係幾清 又無咩玩 應該搞唔到好似布吉咁

之前去開胡志明想去埋
但唔記得自己張簽證唔出得境

留名 ，聽聞好伏

諗過去

lm, 去過峴港覺得唔錯

準備上機，補充吓樓主冇去過嘅地方

我有跟團出島，揀咗車+快艇團，
我去嗰日Mong 島啲唔清，能見度只有3-5米，游潛咗45min,有顏色嘅珊湖唔過10粒，唔多魚（游一分鐘可能見到4/5條，主要係細過手掌嘅魚仔）
跟住去May Rut島lunch, 一人一碟雞脾飯，加碟炸魚、炒通菜、灼魷魚十個人share食。島上啲狗勁有性格，只食海鮮，豪唯一嗰隻雞脾俾佢都唔食
食完飯後去埋Hon Thom島，呢個島啲reef靚小小，游咗一個鐘都見到十條八條大魚。不過呢水域係有人買起咗，放咗艘大船攪sea walking,我哋係“唔小心”游咗入去先睇到相對地靚小小嘅水（落水冇人帶，全程自己游，講定時間自己返上船）

國家公園……大伏
只係條山路加啲高嘅樹，啲樹又冇乜特別，完全冇嘢睇，香港任何一個郊野公園都好行過佢同靚過佢

上面係䌫車+快艇，唔知點解冇咗個“纜”字

唔知點解整水印會咁 好似po多過5張就會咁

上兩個禮拜去過三日兩夜
幾啱hea嘅
啲酒店好l平
但佢啲發展只係啱啱起步
機場以南一片荒涼
直到嗰個纜車站先叫好少少
去到個島咩都冇
除咗落水hea真係冇野做
佢起緊個水上樂園預計21年搞掂
個market 黎去都係幾款野食、餐廳
一式一樣
嗰陣去咁啱有國家隊比賽
成個島家家戶户係到播足球
成班人揸著電單車係條街開mic行黎行去
不過真係冇野玩
3日啱啱好
想落水加多日

好玩不？

咁快爛尾

已爛

冇爛尾
2019就嚟完 希望大家出入平安 齊上齊落

開始遊記之前長氣講多少少
由於VND面值好大 所以以下嘅貨幣冇特別提就係VND飛走三個零方便閱讀
而當地因為啱啱開始發展其實都幾落後
主要交通工具喺的士同電單車
建議出發前download定Grab（=東南亞Uber）
最方便喺佢可以跟錶比現金 唔洗碌卡
唔用佢都可以睇下大概價錢
喺街邊截的士就唔洗被劏啦
而且搭的士好平
我有兩日都喺叫resort幫手包咗兩日的士
一日$300港紙抵到爛

等我食完個飯開始打day1

叫咗仲好貴添

上星期去咗富國島 啲人幾純樸 洗費又平